放鄭中基演唱會2019 尾場

放鄭中基演唱會飛2張 尾場
$480x2

原價放2張$960

Tg: iamokex

補番個tg link

放大年初一280飛二連，原價今晚交收

2月6 780蚊飛換2月9 加錢都得
只換唔放

換2月8或9都得

有冇280兩張